你抗完疫，佢都係放堆毒友落黎，不如真攬炒

政府D垃圾防疫措施真係得啖笑

淨係用防疫打壓市民

源頭又唔解決，仲覺得爆發第3波係正常

支持，抗完佢都係無限放人入黎
群體免疫先係出路
汰弱留強
老人院鐵票88

唔帶口罩先係王道
唔講咁多 聽日熊仔過夜

武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確

唔驗咪無事囉

驚你老母咩
成日話要攬炒
攬炒係要做出黎

推撚爆佢

國安法實施左，個政府仲會搞防疫？

日日淨係報數字，冇實際既措施

支持開關口免檢